U kunt geen superieur, maar de meeste echte on mine.--zij is een complete angel.
Kijk dan eens op haar.
Is ze niet een engel in elk gebaar?
Observeer de beurt van haar keel.
Observeer haar ogen, want ze is op zoek naar mijn vader.--u zullen blij zijn te horen (hellend zijn hoofd en fluistert serieus) dat mijn oom middel om haar al mijn tante's jewels.
